粒飛滋好撚痛啊

仲要生正係脷底條筋到

用口健樂啦

咪又係G

漱口水

樓主生利底
你叫佢送口健樂即係想佢即刻痛死

三粒利底呀
btw原來用濃鹽水浪口幾好

呢個方法之前試過，得個‘拿’字